唔知D死黑警睇到驚唔驚

其實好多醫護界係偏黃，尤其好不憤黑警濫權虐打市民，學歷低又牙擦擦，一早已經好憎差佬。差佬喺醫院接受治療畀人整其實好容易，完全肉在砧板上，大嘅明嘅實做足，因為有protocol，SOP，record，冇蠱惑出，但陰招在細節，完全無得跟，你個傷口埋得好唔好快唔快係有分別嘅。差佬低學歷低B低智低EQ，醫學嘅嘢你哋識條撚咩！